請立即停止side track

唔好再去返點處理殺人案
唔好再係度捉鬼

聚焦五大訴求 真普選

721 對準政權 五大訴求

勿分化，勿內鬥，集中火力對準林鄭同中共！！

［size=6]集中721！！

核心目標：必須爭取雙真普選

否則香港人必遭中共瘋狂迫害，萬劫不復[/size=6]

雙.真普選！

有冇人可以叫到張超雄出嚟認錯

最好就幾位泛民一齊收返佢地個草案啦

推

721 見

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

721

721見

721大戰政權

push

集中訴求

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

push!

中聯辦三毛已經開始各自扮泛民同勇武 係度挑起內鬥

一齊淡化件事 同時收返草案 聚焦五大訴求！！！

Push

認同
殺人案要點處理唔需要我地去諗